突發 登打士街休憩處要人

旺角手足 出嚟幫手

搞咩 非法禁錮？

推

有幾個人畀狗圍+搜袋 未知詳情

831

推到手足平安回家

老實，都咁既樣，要人其實意義何在？

市民屌狗後有防暴走出公園
用槍同胡椒噴霧指嚇驅趕行人路上市民
未有施放

冇人睇住失蹤咗啦屌

pish

推，啲狗仲要笑

push

狗已走 無人被捕 此po已完
同場加映 請勿攜犬入內

Pish

咩事？